[Viu Tv 推到完場]全職媽媽放大假

對於老豆嚟講，點先係一個「好保姆」？
有愛心？識煮飯？唔怕污糟？
可能最關鍵嘅其實係......睇樣！究竟一個「好保姆」係咩樣？
如果你係呢班老豆，你又會點揀？
蘇麗珊 Cecilia So Jeana Ho 何佩瑜 Elva Ni倪晨曦
#老豆揀保姆 #男人的煩惱 #有得揀好揀 #全職媽媽放大假 #4月3日 #五線橫行 #大愛csl

Jeana